開記招！

推比立法會入面嘅義士見到！

推

有記者做掩護！又可以表達自己訴求！
向市民表示義士們十分冷靜！

推！

push

Go ahead!!

又有議員！絕對有資格開！

【警務處簡報 · 非法進入立法會】
立法會大樓被暴徒以暴力衝擊並強行非法進入，警方予以最嚴厲譴責。警方將於短時間內到立法會大樓一帶清場，如遇阻礙或反抗，警方將採取適當武力。警方亦呼籲無關的示威者應儘快離開立法會大樓一帶。

推阿！

抗爭者宣言 希望俾現場見到

入面冇人擔到大旗

始終素人好難企到咁前開記者會

我諗夠Guts既得本民前同陳浩天

加油啦不過

係記招直播講！

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水

各位親愛的香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。今天，我們捨身成仁，進佔香港特區政府立法會，心中沒有暴力、邪惡、只有公義、良知、以及對香港、對香港人、對香港未來，無窮無盡的愛。

香港特區政府成立22年，政經民生每況愈下。至現任特首林鄭月娥上台，變本加厲，無日無之，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血、秉持一顆熱愛香港之心，懇求希望政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非港人所願，我等市民只願香港更好，不得不進行各種佔領，不合作、乃至今日進佔立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但請追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此，日夜怒火街頭？我等港人僅為平民百姓，年輕學子，沒有武裝，沒有暴力，只能秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向前。希望能香港政府能及時回首，香港能重回正軌：

我們佔領者，現要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

開記招！

班議員入左去 但唔想上身?

唔走之餘 仲要叫多d人入去

開完係秘密通道走！

Push

推上熱門！

唔好開， be water

同意

快

推阿

push

In the future everyone will be world-famous for 15 minutes
呢個將會係香港人最重要嘅15分鐘
求吓現場有冇義士可以讀宣言搵人掩護佢

推啊！！！！

唔錯

愈夜愈不利！依家係最好時機！

對家出招了 要清場

唔走都快手開個記招擋一擋先

開15分鐘好足夠！比睇直播嘅人知道佢地點解要衝
絕對係為香港好

推呀

開完即閃 be water

Pish

唔好露樣+短時間讀完宣言同訴求+換衫褲鞋襪袋應該得

在場人士請幫手呼籲！建議示威者即刻停止走動 全部去會議室坐同開記招！立會已被佔領 唔需要破壞

又可以攞選票

開未!!!!!

推！開記招！！！！！

冇錯 有一大班記者係度 d犬唔夠膽做d乜！

唔開記招/讀宣言, 一切都冇意義了

記招唔好咁大段 重點5樣訴求就夠

pish

講11點開啦！！！

推！！！！

推呀
把握時間

堆

義士們

邊個帶頭

開記招

推推推

冇人帶頭 全部兄弟一視同仁

開完閃！

被清場前先放好電話直播

叫你地鄺神岀黎記招啦

成日講到人民英雄咁

去左邊呀？

返撚左屋企食飯呀？

咁多記者係度
立即開記招！

屌你 分化？

咪係現場囉屌你老母

推推推，快開，警犬好似喺狗屋出緊發

快讀宣言，開記招！
時機一縱即逝

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

宣讀訴求啊

推

入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後

開記招啦，叫林鄭個毒婦出來啦

香港人加油阿！

義士們更加要加油！要安全地出翻黎

搵人快開

快d開再拖就比狗清，佢就光明正大攞曬彩 ，又會好多人受傷

快用大聲公同記者講開記招！

[請廣傳] 立法會走火路線圖

請廣傳：出邊愈多人，入邊愈安全！！

個個係到講留定守，當務之急係叫多人啲出嚟支援，唔衝就係出邊守，人多就乜都得，14公民廣場就係咁反包圍！

依家唔係有好多記者嘅，即刻開記招，全球直播你哋佔領立法會嘅目的係乜嘢，講清楚你哋嘅訴求以及佔領立法會嘅原因，例如三次遊行政府都唔聽市民嘅意見，所以示威者決定佔領立法會，以此迫政府立即回應示威者嘅訴求。而唔係淨係破壞

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言
Admiralty Declaration

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠
Regarding the recent incidents of civil disobience, we the people who love Hong Kong shall support the movement till the end of time
2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任
On behalf of all HKers, we shall never cease pursuing universal values and rule of law
3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會
HKers can no longer stand the injustice that is our government. We shall raise our shields and arms to overthrow the puppet Legislative Council and the Government

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休
The lack of a democratic election is the root of all evils. Unless universal suffrage and a just election system are in place, we shall never stand down.
5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台
Principal officials shall show accountability and step down.
6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白
Gov't must release all detainees and underwrite that they shall never pursue prosecution
7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉
Gov't must investigate police brutality and apologize
8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動
The recent movements shall be known as democratic movements instead of riots.
9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日
6th of June shall forever go down in history and become an official holiday
10. 毋忘香港血色六月
We shall never forget June of 2019